{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010617",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 호텔 벨루스"
    },
    "text": "宿泊施設は計53室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。 追加で必要な備品は1階のデスクでお受け取りいただけます。 テラスデラックスツインをお選びいただくと、テラス付きミニテラスと一緒に早めの入室が可能です。 客室内の物品破損や汚染時に全額弁償が原則であり、客室内で食事をする場合は整理整頓が必要です。 テラス利用の際にも整理整頓をしてください。 VIPスイートとロイヤルスイートは最大2人の人数追加が可能であり、平日と週末によって価格が異なり、人数追加が発生する場合があります。 ツイン客室および人数追加時にも追加料金が発生します。 VIPスイートとロイヤルスイートの貸室は販売しておりません。 すべての客室は基本的に2名1室基準で割り当てられ、現場の状況によって客室の割り当てが変動することがあります。 チェックイン前は駐車が不可能で、先入荷時には駐車料が発生します。 バレットパーキングはタワー駐車をしておりますので、退室10分前にコールをいただければ早めの出車が可能です。 一部屋あたり1台の駐車のみ可能で、追加駐車の際は外部駐車場を使用しなければならず、その場合、1台あたり20,000ウォンの費用が発生します。 小さなテラスもあっていいですし、便益施設が近くて便利だったという意見もありますが、一部の部屋では不快な匂いがしたという言及もあります。 値段の割には清潔な宿泊施設をお探しの方にはおすすめです。 しかし、一部のユーザーが匂いや清潔状態などで問題があると言及しており、改善が必要なものとみられます。 そのため、具体的な改善点を検討し、改善に向けた努力が必要とみられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "計53室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される言語はどのくらいありますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。"
        },
        {
            "question": "追加の備品はどこで受け取れますか？",
            "answer": "必要な備品は1階のデスクでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "テラスデラックスツインを選ぶと何ができますか？",
            "answer": "テラスデラックスツインを選ぶと、テラス付きミニテラスと一緒に早めの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をする場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室内で食事をする場合は整理整頓が必要です。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートとロイヤルスイートでは人数追加が可能ですか？",
            "answer": "VIPスイートとロイヤルスイートは最大2人の人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートとロイヤルスイートの価格は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "VIPスイートとロイヤルスイートの価格は平日と週末によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室や人数追加時に追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "ツイン客室や人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートやロイヤルスイートの貸室は可能ですか？",
            "answer": "VIPスイートやロイヤルスイートの貸室は販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車はできますか？",
            "answer": "チェックイン前は駐車が不可能で、先入荷時には駐車料が発生します。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングはどのように利用できますか？",
            "answer": "バレットパーキングはタワー駐車をしており、退室10分前にコールをいただければ早めの出車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1台しか利用できませんか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車のみ可能で、追加駐車の際は外部駐車場を使用しなければならず、その場合、1台あたり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点や設備について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設には小さなテラスや近くの便益施設があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関して不満がある点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋では不快な匂いがするという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "値段の割には清潔な宿泊施設をお探しの方にはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "改善点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーが匂いや清潔状態などで問題があると言及しており、改善が必要なものとみられます。"
        },
        {
            "question": "改善に向けた具体的な努力は行われていますか？",
            "answer": "具体的な改善点を検討し、改善に向けた努力が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 674
    }
}